在示威區應否儲屎尿作攻擊?

成日都好急尿